問故 由美孚行到太子

好耐睇過

個故講由美孚行到太子
有無人有link, thank you